垃圾死煙剷

Dllm 排巴士咪撚食煙啦 一家大細俾你臭暈要煲煙去垃圾桶 咪撚成個火車頭咁喺度害人 企埋一二邊啦屌

唔敢當面屌

你見佢蹲得咁自然
都知係偉大祖國既同胞啦

當面屌有用咩 佢睬你都有味

食電子煙咪好囉，香幾多

有冇犯法先

畜牲係咁。。

其實蹲低腳板底貼曬地係點做到